signal係咪對方睇完訊息先自動刪除訊息？

signal係咪對方睇完訊息先自動刪除訊息？

我知可set自動訊息刪除功能？係咪對方睇左先刪？未睇就不會刪呢